{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102365",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 광주농성신세계점"
    },
    "text": "うちの売場は[パスオーダーアプリ]で楽に注文が可能な売り場です。アプリで注文して訪問後、待っていないVIP経験を持ってください。多様な飲料を楽しむことができます。テンラテ(10oz/アイス)は3,400ウォンで、アメリカーノ(ダーク/ミディアム)は2,000ウォンです。グレープフルーツ・エイドは4,300ウォンで、アインシュペノは3,800ウォンです。エスプレッソ(ダーク/ミディアム)は1,800ウォンで、ショコラプレソは2,500ウォンです。フラット・ホワイト(10oz/アイス)は3,000ウォンで、カフェラテは3,300ウォンです。バニラ・ラテは3,800ウォンで、ミルクキャラメルラテは4,000ウォンです。ドルチェラテは4,000ウォンで、カフェモカは4,300ウォンです。抹茶カフェラテとダルコナカフェラテも4,300ウォンです。コールド・ブルーは3,500ウォンで、コールド・ブリューラテは4,000ウォンです。ピッチ、アイスティーは3,000ウォンで、高興(コフン)ゆずレモン、アイスティーは3,500ウォンです。ストロベリーラテとリアルチョコはそれぞれ3,500ウォンです。河東抹茶ラテとロイヤルミルクティーは4,000ウォンで、済州レモン柚子・エイドとシャインマスカット・エイドはそれぞれ4,000ウォンです。レモネイドとオレンジエードはそれぞれ4,300ウォンで、プレーンヨーグルトスムージーとブルーベリーヨーグルトスムージーは、それぞれ4,300ウォンです。ストロベリーのヨーグルトスムージーは、4,300ウォンであり、利川(イチョン)米スムージー、アップルマンゴー、スムージー、スモモ、スムージー、ポッピングミントチョコフラッペ、ゴールデンタイムのキウィはそれぞれ4,800ウォンです。オルグレイティー、マスカットグリーンティー、カモミールメドレー、高興(コフン)ゆず茶はそれぞれ3,000ウォンで、ハニーレモンティー、ハニージャモンティー、ブラックジャモンティーはそれぞれ3,500ウォンです。このような様々な飲料を楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この売場で利用できる注文方法は何ですか？",
            "answer": "この売場ではパスオーダーアプリを使用して注文することができます。"
        },
        {
            "question": "テンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "テンラテの価格は3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ・エイドの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの価格は1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラット・ホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラット・ホワイトの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラ・ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラ・ラテの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピッチ、アイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピッチ、アイスティーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "河東抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "河東抹茶ラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州レモン柚子・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州レモン柚子・エイドの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモネイドの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーのヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーのヨーグルトスムージーの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルグレイティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "オルグレイティーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットグリーンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカットグリーンティーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールメドレーの価格はいくらですか？",
            "answer": "カモミールメドレーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高興(コフン)ゆず茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "高興(コフン)ゆず茶の価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 645
    }
}